有無人唔識得讚一樣嘢

好似食人地煮嘅嘢咁，好似永遠都從唔到心入面讚出黎咁。唔知係咪自己要求高咁，成日都好似唔會讚得落咁。你要我好假咁讚我其實做到都呃到下人，但係講左出黎又過唔到自己良心。好似人地整完之後，我最多都係講到，幾好食呀，但係要我講到話好好食，成件事我又覺得太假咁。。。

自我中心

咁都叫自我中心，請詳述

係呀，我係唔識讚人啦

浮雲哥

睇咗鑽，自

巴打我諗你都係重視讚完人之後人哋畀返你反應姐
我唔係咩心理學專家 唔知點樣讚賞得到嘅回應係最好
但我覺得你係真誠噉去讚賞人哋 人哋點都會feel到嘅
如果你覺得唔係真係去到好好食嘅 其實你簡單一句多謝人哋咁有心機整畀你食已經好好